其實陳柏宇凈係拍廣告

炒車啦各位 要記得fact check所有野

有冇片

佢ig fb 都冇del

Ig搵唔到

啊搵到了

屌你 痴撚線香港人
咁都有得屌